叫人出去係你地，叫人走又係你地，叫人死守大學係你地，叫人投票唔好守又係你地

如果最終目的係投票，咁我等投票算啦

又想屈我係五毛定熱狗？

熱狗其實都唔介意既，至少人地真係有抗爭過，有呢個稱號都算榮幸了，可惜我唔係

叫得，拉

已經預計到下面大部分留言都會屌你分化,內鬥

連登又唔係一個人 有唔同意見好正常
只係不過大部份人都係勝利球迷

我知呀，係內奸台同傻豬台，預咗啦